大家真係應該關心吓緬甸...死咗超過200人

...

支援緬甸係一場贏左無得分 輸左死全家既賭局黎

面對現實啦，香港人關心緬甸，等於要鬼佬關心香港一樣。

根本無乜人care

唉~~~~

香港人：一直關注

日日都好多人關心 唔好ff咁多

緬甸話，屋企要人，間床要人點打
走呀

香港人自身難保，以後公開鬧中共同習近平，都要俾人告煽動顛覆國家政權

緬甸要既係一場武裝革命 唔好學香港咁打陣地戰
槍林彈雨實死 要不斷打遊擊

有香港人幫手分享之前抗爭經驗（即使幫得唔多），亦有人去外國果D聲援集會，又有人幫手hack緬甸政府網站。唔好合理化自己嘅冷血心態啦唔該

緬甸 係明殺
香港 係暗殺

大家拎返關注泰國既熱情出黎

一般平民面對依啲暴行
除左同情之外
都唔知有乜可以做到

人在做 天在 Hea

一早講左 連登仔仲相信國際夢

有無人睇緬甸示威新聞睇到厭同煩